[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2 [91] 想要就過來拿啊! 冇coin?開多幾個帳咪有囉

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
GBO2 機體表

新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One_For_All, 高熱火焰, 闇之大精靈,絕影OuO

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

屌你班歐洲人

非洲人留名

lm

一樓二樓出相入對

new post leon

垃圾驚留名

新貼留名
聽日又新機

聽日又要抽新機
一定唔中

紅卡紅卡紅卡

照計應該又出返兩星，不過反正都唔會中

唔好啦 抽黑卡已經all-in左
仲未回返氣

姐係神機

條友又係到扮非啦

聽日無幣抽唔到
張gif係咪講緊我

掛機佬

獵犬，2星

好清

等1號抽

琴日ot今日先有得玩想問下有邊隻仲用得過

G6, 龜霸

支援可以用泥岩
突襲嘅話，可以用350嘅伊改或者500妖刀
汎用就zeta 迪捷， GP03 01最近buff咗可以用下
如果你打高cost宇宙我建議用GP01 FB/精神感應渣古TB
BTW你係咪想入嚟hk1嗰位巴打？

斧伊 BD1 G3 加普蘭都唔錯

要油屎色

咩係屎色

係呀

等你入團

依條撚樣出哂名掛機，俾我BL咗好耐，遇過兩次一開波巳經出人仔係基地掛到尾

好彩最後贏左5打6贏50分

係咪入左tg 谷先收工

入咗團先

交左表啱啱打咗一鋪，迪謝好好用

可以喺軍團宿舍入面申請入團？可以申請先喎

申請左了想問下zeta係咪打中近距離佢把大劍好尷尬，好驚TK

黑卡唔夠白卡屈，甲唔夠厚

唔駛怕tk，乜都唔理吉落去先
識玩一定係BBQ隊友

真咩我都常係大混戰先敢用

平時都可以射停之後長茅n下再轉劍n下咁打

見到我地用百式零式好吸引

有神快科

no ar 等d 突機look 完再出 必中咁濟
except 雙迴
係 就係講你吖臭卡

有愛先用得勁 現環境太恐怖

你跟clan msg tg 我 加你入全港最大屌鬼師團

零式無需愛
百式space還是強

大奶奶呢？大奶奶去了哪兒？

今日HGUC獵犬開賣，我估GBO今日都會出獵犬掛

屌 又要課 唔好話俾我gf 知

地面都勁 你up 咩

GBO真係唔值得課咁多呢…收手啦

地面突勁嘅if個駕駛員勁

線哥

啱呀～

線哥：約下人食飯唔好？

今次約邊個好

小金

今個星期出咩c機

出FA NT1齊打500軍團戰

應該下星期先500機？
今個星期應該會公佈埋下一部軍團戰獎勵機

古惑的星

ディジェＳＥ－Ｒのスキル「オーバーブーストLV2」につきまして
現在、同機体が搭載するスキル「空中制御プログラムLV3」による「ジャンプ中に高速移動または追加行動が可能になる」効果の
最中に、「オーバーブーストLV2」の効果を発動できない現象を確認しております。
上記現象に関しまして、次回アップデートファイルの配信にて修正を予定しております。
お客様にはご迷惑をお掛けしますことを、お詫び申し上げます。
未做好debug就出街

好普通咁

SE-R?!!想抽

好似未做夠26任
要逼住抽返一兩次

白金章係送 Super Gundam, 最後今日

就咁睇武裝
部SE-R冇左迪捷最勁BEAM>散彈

各位仲要小心抽中Lv2

麻麻地

迪謝改少少?

急回呢?

無急回汎用650又係比卡碧尼sm

冇急回嘅600肥西
仲要係汎
呃錢指數三星

DJ把散係咪可以屈死佢

600c 無急迴
應該乜機都屈得死佢

唔識日文 個能力係咪01fb果隻

係 Overboost lv2

無急回有撚用

撞到你心都寒埋

overboost瘋狂撞停

放低手掣 望住部機比人撞爆

但係天生大力加有戰甲同damage control
其實用落唔差
你當高階版FS渣咁黎玩會好啲
同埋雙打停你上前打都易啲

咁350米內3連打停都幾煩嘅
無人叫你當返迪捷咁用

雙即停beam+MLRS頭豆+戰甲
見到落單狗距離300米左右應該已經可以狗衝埋去

利申：第一場用 加自己友斷左線

02頭豆

頭豆02m級？

係mlrs頭豆
所以打停值好高

咁既話好似打得過

cls 抽爆

又吹奏新機

認住佢，人渣黎

仲要成日扮非洲人
好嘔心

夠膽今晚內戰開出黎俾大家睇下有幾勁

我都冇

又扮喇

睇人打係咁比人sm

玩野團落單比人罰企

第一日吹奏新機是常識吧

個youtuber係咁叫停呀唔好呀係咁笑

好在冇抽

全隊都喺度試新機，俾對面班德肥集團撞死...

S-場冇人試

隻野邊個用架

寶少

係咪有得送百式

係
同超級高達一樣免費送

但要白金先有？

你要11月1~11月20期間有白金章先送

白金好易者...
中幾部封面機就有啦

其實係點樣計㗎嗰章睇完啲簡介都唔係好明

唔課點極速解到38個任?

個活動去到月尾
打打下都有啦

550m指，650gp02,真係多謝晒

今個月25號先解到，唔貨金要中旬解到好高難度

水吉先係大獎

解曬rival/地面/宇宙任應該有機會

係咪即係下個月肯課都大機會有課少少玩下ok ge

啱呀

唔課儲石抽多啲都ok

課就肯定有，唔課就要靠解多d任

打左幾場見新機都係廢到死

清袋抽唔到新機，但箱出大獎比我

今日我用部哈瑪哈瑪打得好開心

嬲

比黑卡打到企定定好有喜感

零件洗乜換？
跌就有

500 場而家nerf 左密達c係最撚平衡最好玩，冇泛機獨大既問題，mk仔皮薄輕易俾尼冇3射爆，尼冇3行得慢又輕易俾老虎斬爆，突機唔駛講勁易俾泛機集火，個世界幾咁完美。

我小號都中 公廁無誤

喺你眼中，所有機同零件都係公廁

過千券無野換

舊機多數齊
用券換既新機又唔多

你歐洲人駛乜換？
抽就有

睇完紅哈玩完都係唔抽了

你認錯人

覺得水吉支叉好用過另外要抽嗰把

reload太慢

Gp01:你講se-r關我撚事咩

一開波已經比人溶左

D人打宇宙可唔可以咪成日打打下
就唔進攻等敵人來先打
連續兩鋪俾隊友賣豬仔慘死
之後人地壓住來打

宇宙場都係算啦，就算成隊A-，D人都係唔撚正常。
最怪就係 雷姆+170mm炮.... d友仔玩到打唔撚中人咁....

係有D難中佢枝炮,用落冇陸高炮順手

陸高打地下都好易中

陸高有爆風

突擊腦

低cost唔突玩想玩鬥磨傻的嗎

所以你咪慘死

你退守通知聲,我同第二個隊友係前面打緊
唔知咩事後面部突擊機同凡用走左佬
之後變2打6我想走都冇可能

唔睇地圖怪人

雷姆果枝個爆風好大, 易中過陸高好多.

啱嘅

一齊用百sick

五條友壓緊線無啦啦走左去重話前面班友唔睇地圖OK
我問題唔怪得之後俾人打到入基地
一定係太衝D人跟唔上之後後面企係到浪射打唔切咁多人

岩呀
見你咁打得咪俾機會你一打六

大家都守緊等人入嚟被圍 你自己變陣上梗係你通知

前幾日玩低cost叫隊友同時出擊
有條友死都唔聽 完場佢pm我話唔洗用呢招
屌你啲隊友一出場3秒就死 一部部出輸成萬分都得啦
好憎啲人成日玩突 明知唔work仲唔轉

無人一定唔落除非敵人衝曬去第二到咪落去引敵玩夾攻

單獨出擊自殺
同玩突冇直接關係

個頭都出晒白汁了

buff完真係可以一戰

11月19白金到先有得拎

On9仔
講緊中旬拎到白金換百式啊
月乜春尾

終於抽到新機（果然聯邦系比較有緣）
雖然冇得轆，但同預想一樣，雙即停射擊武加戰甲加02級頭豆炮製白卡真係愉悅，打停到佢轆唔到為止

新機好呀
垃圾白卡唔要都得

酸味

如果有隻650版雷姆3就好

識貨

蕉>蕉咁就5k血

⬆️⬇️

高渣狙加哂射補79 揸住3lv槍儲射打泛一下6千幾 打零式/密達斯倒水咁
改盡再多4格

我覺得雷姆1,3都已成大器

原來雷姆最後會進化做一部叫天鵝高達

等到4點轉月任就黎個開心抽抽樂先...
新機人人話廢，最啱我呢啲垃圾用

食屎啦歐洲人

我岩岩搞埋萬聖節個任拎左部機
應該無人遲過我

回鍋玩家想問下
打左五場
五場都輸
輸係d on9隊友各有各打分散晒
但係對方五隻五隻咁行
可以點

星期六日唔好打rank

走場、通訊隊友集合進攻、去放炸彈睇下拉唔拉到敵人走

星期六日低rank場

無計，自求多福

同我間中出句 msg叫集中目標，去到A/A+ 都仲係有唔少人當打無雙咁打，又唔集火連停

唉屌你老母a-跌返落b+

自己練返勁啲一個carry5個咪升到

頭先打返兩場高cost贏返
下次唔打低cost

好玩，雖然個樣麻麻

揀個自己啱玩嘅cost先打rank

算係咁[img]

終於抽到啲好野

你會後悔

好野

今日單抽都中新機

之前抽開垃圾 對上個部Zeta Plus A1先叫好啲

今次呢部都係垃圾
好快街場唔會見到有人用

不知幾勁

無急回好考機師走位

低cost真係好難救場

久唔久單抽幾好 今期好有機戰feel

要月中升到白金章就要抽嘢拎回收券㗎啦

又新機又g6,係咪2部月任機？

佢呢個十抽係

有overboost 移動冇急回，等如俾3隻手你，但係拎走你一隻腳

其實勇M係唔係機槍好用過光槍
起碼有一下即停

豆槍送嗰粒榴彈仔成日射唔中人

幾乎唔記得仲有一個辦法快哋攞

就係提取留住喺模擬器大叔度嗰哋回收券

小心留得太耐連個任務都冇埋

星期日打左6個幾鐘最後跌20分
好刺激

rjj先係重點

上次都係公佈咗換畫先拿拿淋打，打到最後一日

就快換啦，有卡碧真係唔難打

用強人吉重高啦

雅典娜射射射都得

那有雅典娜
我呢啲係靠dp機架啦

頭魔一路行一路豆

Lv1 陸戰型係咪冇辦法入手？

回收卷?

過氣紅機
550啲人一係用龍飛，一係用夜吉V

講到你冇咁，乜機都畀你抽曬啦仲想點

我無550龍飛喎得600

又未話過氣嘅，論泛用性rjj唔及龍飛，但係rjj只要有空間， 傷害給終都係rjj癲
所以我北極同廢墟都係用rjj多
其他場先會用龍飛

硬幹：RJJ
偷襲：夜吉V
對射：龍飛

可憐的肥仔

vd高機勇真係好好用

迷西你join tg gp 未

200 同250真係地獄黎
班撚樣A都打到好似C咁
一開始走散兩邊比人秒

唔會玩200 250伏到仆街

450以上都話可以試下救場
200 250真係完全救唔到

最伏支持機

450~600好玩

頭先500場打得太恐怖
對面輸左一萬分重有三分鐘
成班跳出去

200 250用陸吉fingfing下就會差唔多2勝1敗咁
但分差唔會過到3000，好似打極都係差唔多咁

太多on9仔
唔識打團隊死硬

200 250先易carry
200夜吉，250寒吉殺哂

點解高cost宇宙場成日都係一面倒

啲新人類玩到無雙噉

練習下就會打得好啲

我選擇扶多幾個阿婆過馬路

吸晒啲新人類去我嗰team

比支機打到仆街

試下練下走位

呢隻game好多奇怪玩家
突擊唔捉支援機
走去同汎機打團戰
支機被捉又唔理

打撚緊啦屌 人哋汎用識捉㗎嘛

啱⬆️啊⬇️

支機係低cost強勢
沙吉炮吉炮渣啪啪啪幾野泛機就死
低cost機又行得慢
突機除左兩隻隱形蟹之外比人打撚死

低cost出兩援四汎好力過1/4/1 陣式啦

依家250場渣古s型仲有無得打下

紅渣

試作2號bb型點用？

支槍2下overheat
冷卻/集束又耐

完全同意
不過有d日本仔好執著141

機會係零

同支機鬥射
唔夠光個時就用頭炮見人就射

頭炮打停出刀

可以用下頭炮嚟埋支援身入格，好快可以射停人
不過就算係550都好，突機有更好嘅選擇，所以依家已經少咗人用

而家紅機十有九上龍飛，刀都唔洗出射都射得死人

龍飛真係好用，射得格得
進攻手段又多

一訓低見到對面隻龍飛枱起對翼就知奶野

試過有場射下射下無咩埋身都十萬傷

天敵係密達斯
不過太多機天敵係密達斯

佢有得玩龜仲想點上次開隻r++一復活一攞刀沖出去就俾隻密達斯秒左半行血，我連自己中彈都feel 唔切

下格完就開翼

要玩實有得玩
有戰甲又有得碌地，係無格鬥連擊啫

態度正確

sor囉我咁鐘意用輕吉

覺得戰術甲果d都好煩 打唔停

用散彈或者其他有累積傷害嘅武器打正常都會停

光魔宇宙真係好用

彼茲多華茲好勁

輕吉同好，支蕉蕉好好用

經調查後，將案列作傻人發現案處理。

真係好似冇乜見過有人用紅渣. FS就大把.

有愛咪用囉

真, 成日都有人一見兩部援即un ready

其實兩隊有弱智嘅機會係均等
given你自己無問題 你嗰隊嘅勝率應該高過對面隊
利申成日累輸全隊

渣s 得一下格，仲要把斧細過fs，點用

自ZZ後終於再抽中封面3星機
但屌你隻迪謝se成十幾個技能，竟然連最基本嘅碌地都無

自從黑卡出左之後冇喺650用支機，一用就感受到佢既威力

因為係聯邦機，要搞lee搞路如果改做新自護既話可能整到德來森咁既級數

Es打太空場可以虐待卡碧尼

太空冇試過地上戰ser玩cover多既場好勁，廢墟雪地之類，打沙漠遺跡或之類既空曠場極慘

係太空唔太需要碌 而且又難打停SE 相反SE反而一下停人

下次試吓先

細ac 單抽中多次把咩

巴打終於中咗

我打到支機就俾人話我打得唔好
但明明1st 助攻追擊都2~3名
到佢自己打唔到支就話人地d 泛識捉架嘛

冇抽到，我係指佢出場之後冇開過650支機

加油呀

對上一部新勇士仲好用過新迪謝，簡簡單單，急回 lv 2 + 3 打停

新飛雷神

個膊頭仲橫過黑白卡，不了

我開頭都以為你意思係一用黑卡就feel到佢幾勁，然後望一望右下角

橙

我係俾佢吉嗰個

密達斯nerf完可以出下場嘅
但無戰甲加大膊頭會比人係咁停

又準備抽新機 唔知今日會唔會有半價呢

今日出The-O 有feel

Zz系 2星機

今日應該半價 兩星機吧

唔會啦 連續出左咁多部3星
今日應該係2星加半價啦

500c支援機，茲薩

出乜都好，咪又係無份

估中咗

z 出650

中距離28格

中距個條parts格仔

可以插爆耐光

Cls 武裝
龍飛槍？

咁都冇半價

130 speed 都幾好咁新機

嗰隻又肥又黃既獨眼機係邊個呢
冇錯就係我茲薩啦

但感覺都係雷姆lll 好似好用d

冇即停

咁多武器

部機賣點係多導彈?

原來你先係員工

部機好似麻麻地

垃圾機

好似冇即停～
上星期係冇滾既汎用，今星期係冇即停既支援
玩乜

下星期應該出部用拳打人既突擊機

basic格補100
北斗羞恥拳

又出垃圾

啱哂你抽
十抽左未啊？

不鳥
無特價

除左炸裂彈外就冇即停,甲又弱玩左兩次完美對手輪姦

擴散BEAM唔係即停?

擴散粒子炮都有停冇記錯

有但太遠散扣血少好似冇停到

佢好似係咪依隻垃圾驚第一部有擴散炮既機

Z高達有lv2
出去斬死晒d白卡先

唔記得重高個任務關卡，重高有冇用個擴散炮

東方老師

重高好似都有

諗多左，個場開闊啲都係準備俾人射死

原著記得好似有得變飛機，而家無即停又肥，又無半價10抽，可以pass

嘩，完全估中．．．．

意外地幾好玩依隻野，胸導彈自保一流（哈馬哈馬表示：...），擴散炮一來都可自保二來可以好似as咁沖近身射停人出刀，反而多連導彈同主武同手彈補下傷害咁再煩係太多武器好混亂成日轉錯（依個角度個表情好串）

個樣好猥瑣

新機個球形爆風好有懷舊game feel

出現鳥
吹奏文

Cls超勁，抽到有為止就啱

打左幾場500都未見過新機
係咪無人抽

你唔抽？

一睇wiki果然，肩部導彈dps 達到2500

2500係咩概念？同樣可推進射擊既n連小導彈，超級膠達先得1800，垃圾zz只有1458
以上兩隻可能記憶冇咁深，咁可以再舉更常見既例子，陸戰fa:

但陸戰fa 需要企定定先可以射

結論，新機抽爆，同我抽晒佢

強大到估得中，但係都係抽唔到卡

突機表示：呢隻野好煩
雖然肥，但係130速+大魔腳+救命擴散砲
500係支機比較貧弱&泛機generally比較惡嘅cost黎講，呢隻都唔係差嘅

睇紅哈試機片反格+飛彈打左一半~3分2條血

但係實戰又唔覺佢癲得過super

始終差把好實際既即停長槍，換左幾好玩既新款導彈同擴散炮

講lee d

出奇地好用

個火彈真係救到命

我大帳都無，得細帳有

新自護實力保證

援版力奇.............

力奇奧干骨唔係新自護自煮研發，唔計

有人剪左小倉用呢部喺北極隧道單挑紅機嘅片

不嬲都係
第一日下午： 屌你Bandai出垃圾機搵鬼抽咩
第一日夜晚：部機用落唔錯
第二日開始啲人用熟左：仆街好屈囉，幾時Nerf

月頭免費抽出咗

走得勁快

叻囉你

550洗鬼用尼部

連射導彈一發硬直10%，每分鐘600發同02頭豆一樣，再加埋連續爆炸彈，喺依啲窄道真係玩晒

550比龍飛sm

500c有雷姆就夠，唔洗抽

550諗唔到理由點解會唔用MLRS走去用呢部

呢隻game個質素咪懷舊game level囉
2020年ps3質素

一眼諗起十年前我玩silverknights嗰時既爆風

因為爆炸effect囉

新機太多武成日換錯

好彩佢之前upgrade 左快捷鍵去8武，如果好似以前咁4武真係唔洗玩

解唔到日任

想問下lv2 zeta值唔值得抽 岩岩課左少少，等11號拎百式

抽爆
可以吊打卡碧

z 600場都唔多人出

上面講左乜野, 自己參透下啦

明白

600 Zeta係T1 汎用機喎
係無牙刷魔咁廚啫
唔多人用係少人抽到咋

不過用抽lv2 Zeta 上650無乜優勢係真嘅

600都唔算少人用

留石等營運出原生650嘅機好過啦
Zeta上到lv2又唔係強勢機 有lv1就得唔洗追lv2

650有卡碧尼就夠

抽到先得㗎

非洲人冇得打650

Lv5元祖，lv5流星錘，請

用槌打白卡下駁下直接10000+
兩套就死

一般嚟講，下接下都唔容易

下駁下咁需要兩架元祖，究極之combo

如果槌下格用最前個位中人 再急回cancel就可以接多下下格
不過無實戰價值

打得好，就會輸
唔係屌鬼，其實多數都對手好勁

高cost房山岳場真係好冇癮，跑兩野就撞牆角又成地爆炸都唔知做緊乜

好用

星期日特別多小學雞輸唔掹線

人地唔抆咪你抆囉

諗緊係咪打少個字
邊有人掹線都要同人講

我有無眼花， 屌人唔抆線
想人抆線幫你救分係唔係飲大咗

紅日特別多笑話

自膠打少個字

而家D勁人上晒S-
打羸幾鋪之後就連續配D SUB9隊友比你

你打得勁咪自己上埋S-
利申上唔到

放心
輸得多就會配返D勁隊友黎carry你

一定係

求人不如求己
用啲射機偷傷 爭取場場贏rival啦
Fag, mk3, 零式等等

零式陰D陰D咁樣密密射千幾二千幾其實好易贏

比人地成隊壓上嚟最幫唔到手就係呢部閪機

三部都無
但最想要fa同mk3都唔中

近排轉打500真係好玩過350場好多

鐘意打550多過500

550用得既得雷姆III同零式

抽中mk3後差唔多有550就玩
但其實闊場先好用

歐洲食屎狗

幾時輪到你話人歐洲

啱呀，啲歐洲人成日扮非洲

水吉開箱都中過幾次
抽都中過2次

未有lv

我真非洲

你班歐洲人唔會明
非洲起上黎一星都唔出俾你

真正非係連箱都唔出

用咗三個代幣抽中咗...係咪伏？

講唔上伏啊嘛

同崔斯坦比邊個伏啲

你問得係咪伏
即係你唔識用
你唔識用嘅話
呢部係好撚伏

兩部都唔廚唔伏

唔係卡碧尼就伏

好唔好用？

支槍痴線

幾好用
唔好斬人就得

有冇團有4個空位入

個下格超好用
點解唔斬

gbo 個世界觀，多hit 唔等如大力，兩粒火箭炮都可以細力過單丸。

其實我都唔鐘意零式個格鬥模組
下格分2 hit
1. 用曬2 hit, 之後只可以接N格
2. 2 hit加埋都唔算大力，又唔係快 (哥b又大力又強判又強)

其實比個普通聯邦斬佢應該會仲惡

零式係企後半步密密射
劍都係救人用

hea 團 下一輪清人後有大概3個位。今晚再睇真哋

下格接到下格喎

2hit下格接到嘅目前好似得vd虎、零式、vd勇

紅哈玩咩都勁,用ZZ高打王牌戰都有咁高分

Se-R

仲有8suck 女強人 夜伊

屌你老母
連續兩鋪lead緊幾千分個主辦者去掹線

因為輸唔起

成日都彈場 有時直情彈game
Ps4是否快打柴

係咪你條線出事
我今日五場都正正常常喎

鳩打宇宙rank上左b了
開針

依排打宇宙D人廢廢地B-上到B+就上到A-

現時400場王者 = 吉姆3

有冇異議？

當然係高渣豆
其他都行開

無頭攞住大盾當臉同藍機對轟都未驚過

雷炮d :

拎住支機射射射袋17分

今日用高渣開無雙

Super並不廢

被擊墜王

今日終於有百式用

又係新機日，今次係三星啦掛

估3星突機

咁耐都未有半價
今日有半價啦掛....

水高

海豹全面進場

600汎用
重火力型汎

強化版zz

繼密達斯後再度變天？

邊有咁易

on9又無急回

好撚多武器

係咪唔會再出Titans 機

特價點都抽一抽

又米粒又線控炮 洗鬼急回咩 人地未埋身都比你射死

咪粒要儲幾耐先?

10秒

射射機

一開即中

出嚟啦海豹

Pen住抽，半價搞掂

可以同白卡鬥射

mk3 mix zz
好似好少血咁

Thx ching

無急廻，打一劍...都係白卡爽啲

連依隻都唔整做黃，高cost黃真係唔存在

用後感 汎機面援機底
純叉槍接炮 傷害都高
浪漫炮無得趴底叉 而且水喉
實用唔大 但係好高傷

咁多武器轉到手都斷
我到而家都用唔到超過4樣武嘅機

下次整隻得一把豆同飛彈但boost speed 230既支機

線控炮個優點係射對面個駕駛員

歐洲人

好多武器
喱個係咪第一部可以用晒8格武器位嘅機

請先填表，置頂post有link

hea 團團員注意，一個月唔登入又冇請假會被解僱

卡碧II 剋星？

終於做返次歐洲人
半價抽，仲要射機黎

你不嬲都歐

fa上位機

手殘嘅我係撳唔到✖️🔘同⏹🔼

風哥幾時轉左新AC, 又要我block多次

教主: 食屎狗

⏹🔼放頭炮囉 咁多武器應該都用唔著頭炮
但首先要抽到部機先.....

風哥連呢度都唔上黎貼圖鳥

俾你屌到棄game

大ac正常發揮

係正副後備AC
唔係大同小

新機幾勁 有衝擊吸收

要留多一手補累停先可以打

食屎啦馬沙

高cost愈來愈唔平衡啦

支飛彈550m射程喎
又迫害突機

大家如果覺得太多武裝其實可以off左佢

仲要好痛下

從來無平衡過

肩炮主打停
主武玩抽水
飛彈狂輸出
散射防埋身
線控殺人仔
叉炮賣隊友

Zz飛彈幾遠？ zz愈來愈on9喎

咁多武器再加埋佢啲技能
真係幾勁

ZZ垃圾嚟
利申 冇ZZ

最重要係射機啱我呢啲懦夫
唯一美中不足就係大魔腳

ZZ垃圾嚟

利申 抽咗32抽ZZ

大魔腳有時喺射人嗰陣係幾順手

仆街 我真係非洲到

黑卡

見到呢到大家中新機

.

我屌你老母！！！

半價武器up

汎機關你咩事

佢射撚死我部黑卡

邊有咁易射得死
你有戰術裝甲㗎嘛

啱呀，仲有減傷

炮擊機有霸體，近身仲有擴散beam救命，又要高c汎機基本冇天敵，營運冇撚野牙

營運就係想用敵役同MSV機體嘅廚
反襯返寶少奶油同捷度揸埋D產廢都抽得贏

支機都可以話俾突機一套切，出落汎機度想點，射又射唔停，貼臉又食炮，叫支機沖過去繞後砍佢咩，仲衰撚過打比賽全員bd23鬥狼嗰時

即係唔出gundam mk 4 5?

又話白卡屈機得濟
依家出另一部俾大家反擊又嫌

本來650機普通機唔洗打，家下落600普通機繼續唔洗打

其實600最慘嗰部叫龍飛

大把俾人射到變傻仔既高c紅都未講野

龍飛屬性上俾人hard counter嘛

白卡咪佢天敵
頭先打幾場一下手炮打佢3000

佢唔堆耐光好難救喎

650c 杜賓
一插lv5耐光就50了

我攞住把爛鬼即停槍射又射唔停，有損控打累停又難，對住佢好撚無奈

營運偏心自護機 500流上所有T1機都係獨眼

咁佢得損控Lv1
即係都係130%啫

因為有高達頭勁廢都大把人會抽

但一對一嘅情況個一槍太重要

所以結論就係：抽啦！

40抽先中 上面個個半價就中

40抽勁機差唔多
我白卡都抽咗52抽

依類咁誇張既機我永世抽唔到，係要se-r啊zz啊依類比較微妙既機我先會抽得中

頭先兩場對住Z都屌到佢縮
係同白卡鬥射有難度，白卡可以走住屌，我要企定定

求抽zeta lv2嘅人嘅心理面積

輕鬆

光槍直接廢左，剩係得手飛彈打停到人，打鬼咩

無記錯應該400

我咩機都廿抽一定中！

諗住搏抽零式，中左新嗰隻但想要零式多啲

零式上到600畀新機SM啦

都係純粹有愛

550零式好用

其實TYPE B都幾好用

點解見隊友用TYPE B個水準會咁差

今日用咗之前課嗰啲諗住搏一搏，
但係都係抽唔中，百式就俾多部我

不過知足，下個月望佢白金送

應該再遲啲先落白金

杜賓狗睇片招擴散炮可以射一半cut,唔過熱等一等繼續射，俾兩隻z圍住都糾纏左一段時間
感覺唔止對射可以屈zz,連近戰都可以屈zz

新機係衰在有d武要企定定射

唔係衰在行得慢咩

行得快過zz

部野得脆一個弱點

俾人停到冇人幫手

一波見黃血

新機武器多到成日轉錯武器

無被人打停之下真係唔覺唔覺就黃血
650更加慘烈

半價

An01

dllm 仆街嚟

拿拿臨同我攞碌棍黎

隻稻米雞好似幾好玩
但好貴

星期六超伏Rark三場同一輸法
D人用廢機、散開打、唔睇地圖
集火我背部、打打下敵人未死走左去
我屌激到我用返支援先贏到

屌你星期六打rank
勇者王

假日打rank升分?

一向只玩打Rank模式

CLS 岩岩輸左場簡易戰
之後有個隊友瘋狂係PSN到 關注 & 取消關注我 成10分鐘
輸場快速戰就跳撚哂掣

新玩法喎

真係CLS block左都無用，條友就自己唔比人加 fd同關注
睇返係俄仔黎

想知你對廢機嘅定義

原來部巴煞咁好用

的確無廢機得廢人
用槍手高達出去450場完全幫唔到手
敵人被我地壓住左算
佢重企係到等敵人過來射
連地圖都唔睇佢俾對手佔領曬據點放埋炸彈先有反應
A+都算極品

有無人用PS5試打

有
過幾日會試

特別人士有ps5

低cost版零式
打線幫唔到手

渣fs sm
舊渣

FS sm 點會廢？
把斧好大力，係冇筒打停難用啲啫

大跪斧單打一下
但真係神人先用得掂

低cost宇宙惡到癲

我宇宙得b都知我唔係好打宇宙

你是vip

唔怪得Johnny Ridden係宇宙做擊墜王

白狼係松永真

係喎
白狼都係宇宙恰人

Johnny都得第三咁邊個係自護擊墜第一？

下次見廢機唔好準備啦
之前諗住搏一搏 見到老鼠頭都準備咗
比對面援打到仆街

你撳唔到?

老鼠頭？

500cost嗰部偽裝

咁又真係有點伏

細路仔先會追 hit 數，一擊脫離又大力根本完美

300c 用吉鋼俾人一刀斬爆

虐待殘疾人士

而家低cost用隻偵查渣真係幾好玩
支槍又易中又回得快

的確係既
sm下格出刀算快

呢部又係識用嘅話，可以有高傷害

500用佢不如用夜吉V 算

咁打法有啲唔同嘅
我自己550用過呢部，斬人係幾爽
算大力同埋有強判
部機之前buff咗，依家算硬淨左

我得500，睇下有無機會拎出黎玩下

除咗無咩用嘅偽裝 佢有咩勝過RJJ

龍飛插埋lv5射補又幾好玩

咁嘅陣對家都夠薑開波

正，搞掂個白金章終於有百式玩了

有冇人同我一樣好撚憎鬥狼

活靶你都驚？

鬥狼視乎場地可以好惡架 淨係可以衝緊射重跪已經夠勁
不過大家都開始多蓄停武裝，佢無以前咁惡

Nerf之前就真係惡啦，而家？

白金章終於攞到百式打左場，依部野會唔會太慢

連續兩次十抽都無ms

俾堆高level廢機你咪仲衰過回收券

百式優點回轉快 下格快 擅長混戰 一擊脫離
弱點速度一般 攻擊力偏低 不利射擊戰 頂線

吉姆II冇得轉綠色
盾同腳同一個色區

專業分析

漏咗一樣優點
就係 型

想當年有急回lv 2 又即停槍既強襲機好屈架

你啱

百sick 都叫慢 佢要利用身形優勢避招同時停人再下格down 人
不過我都轉用龍飛了
btw 玩咗514場百sick

唔洗傷心 等佢出百式改啦

始終係百sick 最型

推進得205，好慢

佢瘦身嘛 用得好強如鬼神

又係時候留幣留到聖誕

呢嫁儲定差唔多
我地呢d非洲人就係靠呢舖返身

你始終都要停低出格跟住啲痴線汎一捉到就放走你一萬血

又扮非洲人

咁快發現我唔係

梗係認得你

MKII槍>N下N下應該可以直接收到百sick

點撚解上到a-都仲有人打雪地場唔跟大隊衝而係一打五

開局鬥追尾，有部份援機 boost短加上開局係隊尾跟唔上俾人捉落單

北極垃圾場
出支機好容輸

易

會唔會係你地4個太快咋

係你對A-要求太高

條友係衝都唔衝

條友唔撚郁

打到上a-蠢既有限掛

A都周街蠢材 更何況A-

咁就認命啦

少年你太天真了

係呀 公平咩

型，疊馬，英雄主義

巴哈講緊伏機

北極我一係跑頭一二追人地尾機
一係包尾護一護支機走
唔上天台，支機係呢個場好慘

5號仔

真心陰功

用雷射大炮2串人廢人用咩都廢果個咪巴打來

550仲有力奇、密狗等等唔使行近都屌死你
600杜賓狼

我尋晚開02m對住百式都感受唔到壓力

真係慘

決定今日全日玩785

我連個盾都轉埋綠色咪得. 冇違和感.

琴晚玩M勇指比部G5全場追住嚟豆
佢應該當咗我係勇J

開部lv2 6號機都已經唔使怕百式

m勇指我都油左紅色
遠睇就係好似

唔明點解係伏

想請問巴打用突機其實點樣打後面既支機
中間好多時比煩機阻住

咁撚大個盾都認得錯

認真睇唔到個盾既話真係似

即call
泛用機拜託了
支援機拜託了

愈嚟愈變射擊gbo2

真.TPS

加爆booster 靠戰甲繞背突入

隱身機就鬼鬼鼠鼠偷番薯

隱身機太少血
可能我太廢,試過差唔多爆先殺到1部支機
個情況係1v1

記得靠 boost 繞背呃左支機既 dash，咁佢就無得反格

即停槍就靠戰甲生命值硬接

死海豹嚴格黎講又真係唔會當人咁睇

A- 係正常智力就會上到，唔使太執着

或者直接用啲射擊型突機
e.g. 三眼仔 gline LA 5號機等等

然後上到A就開始變抽骰仔game 啦

s-都有弱智啦

正解 有得帶隊升上去 點會無弱智

呢度有隻專咬海豹嘅海豹

總括來講，其實係抽隊友遊戲

FF

現實

雖然係抽隊友，但你本身勁淨係rival分都夠你爬上去

D~A-

A

A+

S-

尋日有條白痴仔
我揀左炮吉二佢last 30 秒揀彈幕大魔
咁佢唔轉我轉lo迫我做突
屌你彈幕大魔光又唔識用飛彈又唔識用淨係識射
仲要咁廢都企前線比人斬爆就都是托大家的福
輸就必然，我輸出多對手萬幾（但總輸出都係低）都輸rival 減11分
好彩條白痴仔最後30秒斷線一個救全家

無爆發
無急回

拎2部同樣都係以射擊做主要輸出嘅突機黎講，打支機
G3筒beam*2都4000左右，有急回自救
G Line輕叉槍>N下>飛彈>N外秒支機，有急回自救

G5除左操作輕鬆簡單外(其實對手打你都係) ，其實無咩著數

呢隻係排隊遊戲先啱，分分鐘排隊入場仲耐過你打

佢最勁得支光槍，然後而家人地低50cost都照用得

突機差唔多cost 有吉quel有gline ，硬係覺得吉quel 順手d

防暴吉的確係最易用果部
即停beam, 生存力高
缺點就只係無爆發力
但係配返支即停beam斬唔停嘅話其實都夠輸出

不過我宇宙先用佢

A+都一堆on9啦

其實無需要盲目跟風141陣
例如彈幕大魔呢種非常規援機就係專門用嚟玩二援陣
我諗條友都會好訝異點解你會轉機

識睇陣揀機嘅話051 042 132
033甚至231都一樣可以贏

G5純粹唔啱你用姐
對手整體火力夠強嘅話G5絕對係450援機最大嘅惡夢
尤其450有雙面蟹
得G5可以有效對付到佢

尋晚用無頭打3援 開唔開心

G5最大賣點&特式就係佢支格林
然而佢支格林用到嘅moment基本上都係前面隊友頂得住先用到
要隊友頂得住同時人地隻支機又會出到黎, 其實個機會都比較微
如果唔係隊友係前面頂住, 其實G5都無咩機會拎支格林出黎

我曾幾何時都諗過G5打雙面蟹好勁, 甚至可以叫作counter
豆到佢出唔到黎叉砲, 最多出黎射個beam就縮
但係當我用完G3
筒beam*1就打停左隻雙面蟹, 打到佢連出黎射beam都射唔到

G5豆停快又唔洗瞄
其實係可以持續壓到支機伸唔到頭
同Gline LA比係中距離低啲火力，但係彈幕喺闊場都幾有用
總之點都算唔上產廢啦

慘 G5要用到G3嚟比較
G3個射程距離同射擊間隔都輸曬啦
G5支豆個定位唔一定要前線頂住先用得
喺陰濕位豆到啲援離開佢自己嘅最佳位置
同G3要走到上前先打到援係兩回事

G3靠射都唔知射幾耐先殺到一部援
分分鐘自己隊死幾隻飯先射得死佢

g3 筒 900x2
g5 光槍基攻都1800

042 陣式都成日贏啦

係豆教嘅勝利

彈幕大魔絕對可以獨當一面啦
有光打停，飛彈打落水狗，機槍可以持續輸出
佢用得好我唔介意
問題佢企位錯晒用唔識用光用飛彈一味豆
420打前線支援不如用sp2豆仲勁
有盾又高輸出

實測數字
G3同G5都係插滿射補 [36射補 (包括強化+1射補)]

G3

(慣性射左腳, 仲要咁啱係勇士, 所以減左10%傷害)
筒 2300
Beam 1500

G5

格林
~4秒打停 24粒彈, 188(中身)*24 = 4500 [同其他數值一樣無計十個數]

(慣性射左腳, 仲要咁啱係勇士, 所以減左10%傷害)
Beam
叉槍3200
唔叉2300

Combo (假設只計即停後用硬直時間輸出)
G3
筒beam*2 = 5300 [唔會OH]

G5
叉槍+唔叉 = 5500 [會OH]
叉槍+豆(2秒) = 5450

小結
即係話其實2部機單純講遠距離爆發(~力度), 其實係差唔多

G5
淨睇combo其實係差唔多 (高G3少少)
不過佢要時間叉槍黎打停, 而接落去一係就OH一係就企定定

G3
有即停唔駛等叉槍, combo輸少少dam但係打完仲有彈又未OH而且唔駛企定定

如果真係要講靠射殺一部援機
除非隻援機keep住比G5豆, 如果唔係, G3殺援應該快過G5

G5枝豆真係射得好遠, 我用中距離援機好怕佢

不過sp2豆射程真係好短..... 大頭渣好用d

對面是但出一部炮台機
彈幕大魔果隊已經接近可以放低手掣啦

有啲援注定配角格
反而新世代機好多時都多打停
其實唔洗堅持要4部汎去頂線就真嘅

G5唔駛打停都豆到援機仆街
明？

ps5玩gbo

用開援機，我見G3我會衝埋去殺返佢轉頭
見G5就掉頭走
Bst就心諗：仆街了

同埋G5枝豆射咁遠, 根本唔駛去到呢個距離已經可以係咁射豆

一樣俾啲零格師折磨

G5贏係贏持續輸出同距離
你拉埋G3喺300~400左右中距離比實唔同
G3主力打中距 有打停急回比G5優秀就一定
G5最麻煩係450打後距離偷槍
如果喺中近距G5實廢
你計嗰個combo出埋格嘅實G3贏
所以你搞返清楚咩叫遠距機咩叫中距機

G5最幣係機槍dps1000出頭，以站椿輸出黎講算低（同彈幕Dom 差唔多）優點係射程比較遠同彈多
450射程企定射咁長時間既機會真心唔多，光槍既話無頭低50cost都可以用同一支

彈幕大魔肥仔又無盾

講緊火力啊都知彈幕Dom單靠支機槍冇輸出，5仔同理

彈幕大魔好似仲要無輔助

有無機會射咁耐就睇好多嘢嘅
地型 走位 對方援走位 隊友頂線 形勢等等
要定射就實有 用得慣自然搵到位射
同叉浪漫炮原理差唔多

彈幕可以行住射就已經方便好多，但把機槍仍然唔係咩勁武

其實有D唔同, 泛機可以碌開, 但援機俾G5掃射果時冇得碌走又還唔到炮, 只能縮

想射一定可以射，但係企定射dps唔高既機槍，咁做既效益要俾佢攞自己支光槍上去打為之高既情況我就認為好少，正如柒頭仔想儲廿秒浪漫炮實儲到，但成件事有冇效益就...大部分時間都好低

特別好似陸勇，高渣特呢d要企射個d
根本硬食g5d豆

450m豆係超規格武器
有距離威力低少少都唔同曬

單論火力去評定一部機無意思
Size，機動力，技能，武器性能都會好影響你打法
彈魔梗係要飄住射、用beam幫停、對面倒地用飛彈輸出
但唔等於G5輸出一定要立射豆
佢支超絕雷射槍lv1射程都400，叉埋仲遠

依家好多炮唔浪漫好濫交, 儲得快而且好快可以再射

本身支光槍係勁，但問題係出埋無頭之後佢支光槍優勢基本冇左，好無奈

G5就算揸槍打都唔會點上前
除非地型關係打唔到先上前啲
問題係前面混戰緊佢大把機會鳩掃
空曠場直情趴係度射住等隻援都得
G5最大弱點係中近戰無自救能力

PS3畫質

我想要雅典娜，只係課完都抽唔到

仲要無頭唔駛抽, 一街都係

不過太大份, 隊友唔ready, 開唔到正常場

打刷箱場就一流

5BST打近戰都仲係差少少
仲要大削射補

4BST就反而就真係G4完全體
射又得格又得

所以就係中近距已經冇晒優勢，冇優勢之下換黎把射得比較遠但係要企定射既低火力武器，佢那怕減彈數，然後dps去到千4我就覺得有足夠價值

咁係無頭勁
同無頭得250射程

無頭同G5最大分別係除咗大盾就係距離
個盾豆係勁 但係得300m
焗咗佢上前打 生存力反而無G5咁好

但係又快儲水喉炮又秒殺導彈好過癮

佢就係怕又射得遠又痛嘅豆會破壞曬平衡
所以G5迫到援唔敢企咁出射已經係做緊嘢
之後就靠隊友壓上去

無豆開豆仲要自動舉埋盾

難用 太大份又唔夠硬
啲突機又怪物

其實g5同彈幕大魔兩部輸出都好高
你用得晒d武裝正常情況下輸出六至八萬左右正正常常
係唔知點解好多人都屈死豆

其實打支援都200一粒
食幾粒都過千

前線頂得好 安安靜靜射好難唔高

G5都吹奏汎一人一槍都射死

其實有邊部援機唔係咁

所以啲援係即走唔會硬食
隻援又要搵位走 G5又唔會企定定唔走
個優勢咪打咗出嚟 下下計傷咩

有邊部突唔係咁

崩線無得講
飛彈大力到痴線，打lock實左既機幾秒輸出4,5000一下就溶左
但真係好多人用得伏

得膠布蘭

難講，射豆炮佢會拉盾擋晒全身，而且火力猛太多，短時間射晒連藍機都feel到痛，變相站椿風險低左

肥仔係原罪 太肥走位差自然問題大

迫得走隻支隻突既任務其實贏左一半

300m定射個風險係一堆汎用嘅攻擊範圍内
不過佢彈少拿拿聲射完就得

企定射已經輸左啦

笑左 450射程係哂班一線射擊泛既射程內 會唔會俾你掃自己隻援如果隊友頂線好先做到野 即係要靠人啦

G5唔駛上到前線企定定, 離到遠一遠好多泛機射佢唔到

直頭射落藍機度都打得痛不過最驚係射太high俾人格

都應該好過蛤蟆掛

龜後點解要用g5

450仲有乜揀
席達？

G奶 輕装甲

邊部係蛤蟆？

玩龜後就唔好用突

呢隻0距離戰鬥wo

將成支格靈改做單發豆但一粒萬四傷

哈瑪哈瑪

600c
龍飛
杜賓狼
雅典娜

三部互射

哈碼哈瑪勁好多啦
你睇出場率都知

笑撚死咗
白卡都吹奏汎一人一槍都射死

計傷啲人當初就唔使屌突飛虎啦
你估佢爆發好勁咩，係煩咋嘛

雅典娜同HAMA比?
HAMA勁過佢N倍啦

蛤蟆都好慘，縮返落600都要俾人射停到死為止

你用g5同白卡比

咩槍黎，杜賓狼支大水喉??

高cost援機得返佢同mlrs叫似樣啲喎
不過而家係大汎機時代

其實突飛虎nerf完都係勁
不過個個都接受唔到玩突飛虎要技術

佢射補算高 都算係遊擊型嘅射機

笑你嗰句on9咋
450你射擊汎最好射隻G5添
哥B都斬到你仆街

同G3一樣 中近距射機
不過已經係時代眼淚

佢勁在空對地射你好難搵cover, 然後地對空射本身已經好難習慣佢仲要即停冇用，做支機冇人幫你真係單方面嘔打
。而家改到可以一下筒炸佢落街就即刻差好遠

（而且佢得400cost，但係支飛住射既豆都有900dps, 5仔都係得1071...）

照你咁講渣古1都斬到我仆街啦

出多隻支援玩042好過

我都想知點樣汎一人一槍射死白卡

一直半空打唔停可以飛住射既飛虎
同隻企係地上企定定射既G5 邊有可比性

未試過?
白卡場行頭嗰個畀人即停咗
之後成班癲佬射到你急迴都冇用啦

最初一出成地白卡喺度射用蛤蟆射射射都叫ok，之後突機同埋進戰汎多返個缺點就出晒黎，到而家落600又驚俾突機射死，同杜狗對射又食晒打停，好心大家都咁大隻個霸體就俾蛤蟆啦

（玩z plus嗰陣切蛤蟆真係爽，成隻野中門大開咁）

一人"一"槍 wo
你果度幾多槍呀ching

杜賓狼一炮都9000
其餘幾個加多炮唔死?

嘩..............咁乜7都死啦

咁係咪一人一槍先?

你直情係一人一炮添啦

哈瑪細隻啲 腳又幼
哈瑪應該玩偷槍 避免對射啦(利申無機)

650場不嬲都係一畀人都停就瞬間蒸發架啦
你咩RANK唔係咁?

S- 2864 未封頂真係未俾人試過咁,可能2900up係咁我唔知啦

我都係2898未封頂,沙漠一停就等收皮喎
你玩咩場?

無特別選場,不過山岳 密林盡量唔打

柒頭沖左出去集火區畀人打停咪蒸發
鬥高分有乜意義

真係好現實，打650間房有人出z啊崔斯坦啊zz之類全世界輪流跳場跳十幾分鐘都開唔到一場，之後一見到全場過半數杜賓狗搭卡碧02m即刻秒鎖秒開場

阿媽我得左啦！

要改名囉

撞到hk1巴打，say 個 hi

抽得到的白卡

ID淨係遮左上面，下面冇遮

屌

輕G奶真係好好用

等咗好耐

改名啦

開盤 今日出咩?

MK-V 有Feel

非洲人表示
今個星期又想係邊個cost虐殺我

有人話出350？

新機日

海豹上水啦

水中型高達

ALL IN 水1高

抽唔到LV1

好Bulk

高達頭水吉

有水吉足夠了

無水吉咁點啊？

水渣勁到飛天

水吉支魚叉槍屌打佢把水槍

你咪有水高囉

不嬲跟返軍團戰 無乜好驚訝

拎返去玩gbo,爽

D人係咪傻架,得返50秒贏緊千6分好心你地望下地圖先落機
一落落得敵人無隊友地方各自唔洗二十秒爆左
俾人反CUP屌你老母

成撚日發生

懷疑好多人都會熄左上隊友狀態亂出機

俾埋提示叫係撤退到據點都可以照落

開箱就有

啲人相信自己係ace pliot 想一打六

單抽兩下中同一把武器同一個level嘅機率係幾多

水高好型

要留coin唔抽

0.0x * 0.0x 咁上下

水高350應該可以橫掃
係400係nobody

成鳩日叫人同時出擊都硬係有幾個衝出去死

60fps?

終於白金攞到百式，佢好少血

千辛萬苦 攞部垃圾

做乜咁多人追

百式上宇宙先叫好少少

屈機動迴旋 快下格一撃脫離

地面都係龍飛伸縮炮啦

大你一部！

PS5 有冇得walk-in ? 想先斬後奏一部，唔比條女反對

無

百式係一部一擊脫離機
唔好諗住等部援起身再打過

話哂係人氣機體，好多人集郵。

隨時都買到，只要你夠有錢就得

炒價就不了，打機姐，唔值

講真350 泛用機
肥膏蟹除咗肥之外，好似都勁過水高...

450石消失左
想棄game

查查真係好好打

對家唔知咩事

我打打下發現我一個打緊5個

控制唔到隻手
希望聖誕前儲到100石

唔小心俾咗負皮
自己反省下

唔小心？

玩咗幾場，其實唔廢

就算少血，成場俾人描住都好
只要避開啲攻擊就得

po錯圖

百式上到宙宇好屈，特別係打要塞近戰。但地面550 場大把機好用過佢。

有無咁想要水高

打左幾場都唔見有人用水高

非洲人抽唔到呀

ps5巴打玩完覺得有乜唔同

狂熱海鮮fans?

用住水吉扮住先

兩部都無

唔落水

推到1001

睇完都覺得水吉好用d

呢部手段多好多

其實武器差唔多
主武最大分別

手飛彈都幾大爆風

睇片 水渣個爆風先係痴線

有無巴打分享下p5打gbo有幾靚呀

btw,抽到自護號,想問部機本身勁唔勁?
我就用到好廢,用精渣仲高分過佢

TB咩場都勁

自護要大場先得

成日見人細場出自護 俾人入格入到傻

點解百式宇宙好用

下格踢唔到人㗎喎

百式都踢唔到？你練下宇宙好啲喎

點先踢到？

會飛走

畫面無特別靚
但30 fps變左60fps

你試下貼近啲出？

知點踢喇

唔只要貼近，仲要喺正某一個位同面向某一個角先踢到

容錯率低到喊出嚟、實戰得新人類踢到

你識唔識急昇急降

你知唔知我講緊咩

好似好耐冇見過太空大場，見親都係殖民地同基地

百式踢上下判定大到傻

一個急昇降 貼上去就中硬

鳩踢都中 如果百式連呢少少優勢都無就無人用

垃圾驚

應該出3先會有60

紅哈試左都冇60,43fps到

屌最慘讀取速度近乎一樣

其實係下格miss第2下唔算好致命姐，你追擊咪可以入曬兩hit

混戰drop frame
閒時做到高frame數

抽野快左

快啲洗曬啲幣
不如放返慢比啲希望我

其實好多唔係真讀取而係sync server, 同要等同場所有人一齊load完。

想要350
一個諗唔開就all in左
本身都好想要水高

HK1, ASSEMBLE!!!
各位團員，今晚20:00-22:00(HKT) 將會有軍團戰， 歡迎到時踴躍出席。
規則：隨機目標
地圖：密林地帶
Cost：350
參加人數：5 vs 5

高戰蟹/索哥古

UC數上唯一一部水用高達

嚴格上講佢唔係高達嚟

總之個名有高達有高達頭就係高達

會唔會只有入game果白色畫面load快左
宜家暫時都係玩gbo 諗唔到原因要換機
係個手制唔太靈

得得得！一定係！

仲有thunderbolt嘅atlas高達

寒吉 屙尿落河

場場ranking 500場都有人出78-4同78-5，再屈機啲原本用密達斯一入黎轉用lv3蒼騎...依兩日啲人想搞乜.......

發覺突擊吉同虎CUSTOM都幾好用

係噉輸，我想升rank

我依兩日都跌左200分

加油努力，向A+ S-狗衝

水高水吉都好勁
差部水吉LV2

打左幾日都冇見過人用水渣

呢幾日用密狗同G7升咗百幾分
now 2600

好快s-了

居然係用柒仔

你g7連力吉都打唔贏仲想上S-

你係2999大高手，輸比你嘅我有2750唔過分啦

G7係低火力但難死，適合我呢啲抽水型玩家

又屠A仔

bandie迫我屠人，我默默承受

尋日終於有得贏下今日即刻連敗，還原基本步，何等ong

所以手風好果陣就要打多幾場

由233x升返上2409，今日一個連敗去返2320......

古代兵器

夜伊一掃掃三部真係好爽

應覺一年戰爭個個都係高達流星鎚，08嘅就冚家都係飛虎

尼姆好似好強勢
打rank好多人用

紅哈專業人士黎

然後為左隻game長命d, 手風唔好都打

每日都用肝換分，唔升唔收機
不過升分關鍵都係揀場，唔係玩開嘅cost不如收機算

自己模型自己整

好想要佢電動打磨嗰支野

大家估下聽日1:00 前可唔可以谷到#1000

400 尼姆 宇宙陸上都好好用，我用佢打Rank都好少輸

170MM炮

有一排玩唔到PS4踢我出隊唔該hk1

新機日
今次會唔會650 cost 支援機？

量產卡

今日出450機

已踢

出500機

450機出埋lv2=500機

可以阿

Z+c1

係咪宇宙專用？

キュベレイ
機体性能 ・機体スキル「肩部特殊緩衝材LV3」を「LV1」に調整
副兵装 ファンネル×6[追従] ・よろけの蓄積値を調整
調整意図
・本機は想定以上の高い戦績となっており、現状のCOST650帯の戦場では
キュベレイ以外の機体を出撃しづらい状態であったため下方修正を実施いたします。
・キュベレイは肩部バインダーのサイズが大きく、被弾率の高さが懸念されたため
スキル[肩部特殊緩衝材]LV3を設定していました。
しかし想定以上の防御効果を発揮していたためスキルLVを調整しました。

・副兵装「ファンネル×6[追従]」は敵機の体勢を非常に崩しやすく、
想定以上の戦果をあげていましたので[よろけ蓄積値]を調整しました。

※機体形状・スキル・性能が類似しているキュベレイMk-Ⅱに関する補足。
現状のキュベレイＭｋ－Ⅱの[勝率]はやや低い程度に留まり、その他の戦績は許容範囲内の数値となっています。
そのためキュベレイ調整後、一定期間のデータを取得後に改めて調整するか判断いたします。

参照データ COST 機体LV 勝率 ライバル勝率 与ダメージ MS損失数
650 汎用平均 50.1 48.1 61437 2.6 – –
LV1 53.4 57.6 73018 2.5 – –

キュベレイ機体性能 ・機体スキル「肩部特殊緩衝材LV3」を「LV1」に調整副兵装 ファンネル×6[追従] ・よろけの蓄積値を調整

終於nerf卡B，650場希望唔再係卡B無雙

利申:無卡B

Stat呢?

地雷

轟呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~